真。永別 630

單機啦屌你老母

我地唔應該因為意見不同而block人的